[足球] 點解而家好似無晒罰球專家？

以前就咁數落都一大堆
米赫洛域 碧咸 P祖連奴 派路 中村俊輔
個個都勁到winning特登幫佢地整個專用既射罰球姿勢
而家果堆完全唔入流
韋利安 查蘭奴古 戴巴拿呢啲完全唔入流
就算阿朗美斯兩件外星人行埋罰球位都無以前果堆咁有霸氣
反而而家係咪巴爾算係世界第一罰球王

牙朗

比真歷都唔提

罰球王比真歷

比真歷
M.朗(車仔)
美斯
尼馬

M朗>C朗

David Luiz之前有得踢嗰陣都ok

junuzovic

阿拉巴

ashley young

查漢奴古 都唔識？ 罰球王

淨係軌都已經兩個：契仔安，呀朗素

美斯夠屈啦

alonso 俾佢左腳大位已經FEEL到入咗七成咁濟

另外mata都勁

美斯,車仔阿朗都幾堅下
不過你講個幾個個姿勢係幾特別下既

Payet

本來有狜天奴同蘇，
不過兩件都狗去疤，
論資排輩幾時到佢兩隻射

施古臣

佢射罰球又無一主射就覺得佢會入個種感覺

牙朗

如果玩射龜既話

熱刺艾歷臣

Klassen sigurdsson baines

皮耶真係勁，不過去左法甲，無咩人睇

因為有全能到仆街嘅山神

M朗
金章安
C朗？收皮啦

古天奴

美斯近呢幾年d罰球好勁

佢一時時la..

順果排咪連續幾球la...
唔順果排真係未射都覺得佢唔入...

冰島中場施古臣

施格臣 艾歷臣

古未走呢兩季
個人認為有美斯級

阿媽係女人
你係你老母生出來

我意思即係話佢罰球其實唔係太穩定...

以前 卡路士都唔錯

邊個球員唔係咁？

P祖太屈機
德甲果陣查蘭洛古咪係罰球專家，好撚勁

科蘭，一場入兩球

力量型以前仲有Riise, 希斯佩加，真係睇到嘩嘩聲

唔止罰球，遠射都少咗好多
7 8年前睇波勁多遠射入

應該係個波飄咗好多

屌你老母呢個罰球黎？

美斯罰球都唔穩定？夠竟有無睇波，下下都去死角，只係唔夠快比人擋到

艾歷臣都ok之前好多救世罰球同遠射

我

而家力量型罰球仲有邊個

我咪係囉

naldo

賓捷安

唔講美斯
淨係蛆都有Dybala同Pjanic

之前英超古天奴同皮耶都識射
艾歷臣都唔曳
仲有馬高斯阿朗素呢

尼馬罰波都唔弱

米蘭嗰件叉撚lulu以前罰波都勁
牙朗罰波而家就真係差曬

今季美斯入左好多 佢一上罰球線就覺得入硬

陳耀麟

見樓主用牙朗同美斯比罰球就放低左個負皮

魚流汗

巴神應該榜上有名
最近友誼賽球罰球 射到個龍門冇得托走佢 要硬頂係面前.

你啱 起馬要好似leborn james上場波罰球7中6咁先叫穩定

重炮

好鐘意卡路士重炮罰球

重炮王, 仲有球經典既反物理定律都只係去到唔錯
唔怪得話而家無罰球王

咪on9喇

不能認同更多

Alex

米赫洛域
以前睇佢開角球時，下下好似射波咁射埋去，又快又灣

pjanic messi neymar

堅勁

睇返數據，佢呢季係球隊次席射手

呢個真
上次現場睇 就係得M朗唯一球罰球
我覺得自己十分好彩 睇到佢罰球
未入已經慶祝定咁

入果陣就入
唔入果陣就唔入

都叫唔準， 今季巴有幾分都係，佢罰球攞到返黎， 對馬體又係

佢只係睇入唔入
美欺罰球中死角位in target機率係高